你地點睇？

成日聽人講 拍拖有人管住好煩
又可能有人會話 緊張你又煩 唔緊又話唔愛 好矛盾
但有冇諗過咁先係佢最緊張 最愛你既方法

我男朋友正正對自己好放心
到底係信任 定還是佢根本一啲都唔著緊？

有冇巴打或者絲打自己男女朋友對自己另一半好放心
出街係唔會過問同邊個出 又或者去邊度咁樣？

一齊左幾耐啊
耐心對你有信心姐

耐左

半年都冇喎

好睇你男朋友性格
我ex真係唔開心又唔講
介意都唔講果種
可能你男朋友係因為唔想你覺得佢煩姐

佢會想要成熟嘅愛情
話咩已經唔細啦
一齊咗，就梗係相信對方
唔想太痴身，唔想時時刻刻報到

佢都係架
都會唔開心扮冇事

正面啲諗 佢真係唔想你覺得佢小器 易呷醋 煩等等
負面啲 佢冇你想像中禁中意你禁愛你
可以起其他小事都睇得出係前者定後者
好多時女仔心入面已經分析好哂 有答案 只係想人比下意見 你諗你啦